原來警察通例有寫點解啲黑警可以完全不受控

24-09 有關警犬的一般規定
除合格的領犬員外，任何警務人員均不得試圖干預警犬的使用，或進入警犬 專用的犬舍，除非有警犬隊人員陪同。如遇到緊急情況，或獲所屬單位指揮官授權，則屬 例外。

話你呀傻鳩警犬
死全家啦

又撚狗

啲狗都無尊嚴可言架啦

黑警OT 老婆3P